人在江湖 身不由己

◉‿◉

ok

路見不平，拔刀相助

謝了，少俠

我意思幫你結束生命